<div xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"><h1 id="title-1">Title 1</h1>
<p><em>&lt; tutto quello che è inserito da titolo 1 a titolo 3 non veràà inserito nella pagina&gt;</em></p>
<h2 id="ig-home-page">IG Home Page</h2>
<h3 id="scopo">Scopo</h3>
<p>Raccogliere i profili <a href="http://hl7.org/fhir">HL7 FHIR</a> base sviluppati da <a href="http://hl7.it">HL7 Italia</a> e le principali risorse (e.g. modelli logici, value set, code system) da usarsi trasversalmente in vari scenari di uso.</p>
<h3 id="introduzione">Introduzione</h3>
<p>Questa guida raccoglie i profili <a href="http://hl7.org/fhir">HL7 FHIR</a> base sviluppati da <a href="http://hl7.it">HL7 Italia</a>, identificati come <em><strong>Profili FHIR IT Base</strong></em>, e le principali risorse (e.g. modelli logici, value set, code system) da usarsi trasversalmente in vari scenari di uso.</p>
<p>I <em>Profili FHIR IT base</em> hanno come loro principalmente scopo quello di facilitare una rappresentazione comune di informazioni tipicamente usate nel contesto italiano.</p>
<p>In questo senso questi profili:</p>
<ul>
<li><p>non pretendono di rappresentare ogni possibile informazione associabile alle classi rappresentate e potenzialmente di interesse in specifici scenari d’uso (e.g. colore dei capelli della persona);</p></li>
<li><p>né di definire un set minimo comune di dati.</p></li>
</ul>
<p>Future guide definiranno ulteriori vincoli da applicarsi a questi profili per specifici casi d'uso (e.g. Patient Summary; accesso del Paziente alle proprie informazioni).</p>
<p>I profili proposti sono stati sviluppati a partire da una serie di <em><strong>Modelli Logici</strong></em>, rappresentati come HL7 FHIR logical model, inclusi in questa guida che fungeranno da guida per altre possibili rappresentazioni non FHIR.</p>
<p>Una esplicita mappatura fra gli elementi dei modelli logici ed la loro rappresentazione in FHIR è fornita in questa guida nel tab <em>Mapping</em>.</p>
<h3 id="technical-overview">Technical Overview</h3>
<p>Additional detail/context setting for those who have significant background in the domain. (Try to make as understandable as you can, but set important context).</p>
<p>Le principali sezioni di questa guida sono:</p>
<ul>
<li><p>Metodologia – descrive l’approccio metodologico seguito e come leggere questa guida.</p></li>
<li><p><a href="file:///C:\Ruby26-x64\msys64\home\giorg\_github\hl7.fhir.it.base\output\background.html">Background</a> - fornisce il contesto di business per questa guida e le informazioni che gli implementatori dovrebbero conoscere prima di leggere il resto dell'IG. (Questa parte potrebbe includere più pagine).</p></li>
<li><p><a href="file:///C:\Ruby26-x64\msys64\home\giorg\_github\hl7.fhir.it.base\output\spec.html">Specifiche di dettaglio</a> – forniscei dettagli tecnicni necessari per gli implementatori. (Questa parte potrebbe includere più pagine).</p></li>
<li><p><a href="file:///C:\Ruby26-x64\msys64\home\giorg\_github\hl7.fhir.it.base\output\artifacts.html">Indice Artefatti</a> – lista tutti gli artefatti FHIR inclusi in questa guida</p></li>
<li><p><a href="file:///C:\Ruby26-x64\msys64\home\giorg\_github\hl7.fhir.it.base\output\downloads.html">Downloads</a> - consente di scaricare una copia di questa guida ed altre informazioni utili</p></li>
</ul>
<h3 id="autori-e-contributori">Autori e Contributori</h3>
<table>
<thead>
<tr class="header">
<th></th>
<th><strong>Nome</strong></th>
<th><strong>Organizzazione</strong></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><strong>Autore</strong></td>
<td>Giorgio Cangioli</td>
<td>Consulente</td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><strong>Contributore</strong></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><strong>Contributore</strong></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>