<div xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"
   	xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
   	xsi:schemaLocation="http://hl7.org/fhir ../../input-cache/schemas/R5/fhir-single.xsd">
	<h3 id="overview">Sequence Diagrams</h3>
	<h4 id="alimentazione">Overview</h4>
	<p>{% include sequence-0.svg %}</p>
	<p>Il servizio proposto intende supportare il seguente scenario di uso:</p>
	<ul>
		<li>Alimentazione del dossier con informazioni su prescrizioni e dispensazioni</li>
		<li>Aggiornamento delle infromazioni inviate</li>
		<li>Consultazione del dossier per
			<ul>
				<li>paziente ed ID prescrizione (NRE)</li>
				<li>paziente e farmaco</li>
				<li>paziente e periodo</li>
				<li>numero di lotto e farmaco</li>
			</ul>
		</li>
	</ul>
	<p>Dettagli sulle modalità di implementazione nei sequence diagram successivi</p>
	<h4 id="alimentazione">Alimentazione del Dossier Farmaceutico</h4>
	<p>{% include sequence-1.svg %}</p>
	<p>Questa transazione viene utilizzata per:</p>
	<ul>
		<li>alimentare il dossier farmaceutico con informazioni sulla terapia farmacologica del paziente; incluso, ove applicabile, il riferimento al documento CDA da cui tali informazioni sono state estratte</li>
		<li>trasferire l'intero dossier farmaceutico in caso di trasferimento della regione di assistenza del paziente.</li>
	</ul>
	<p>Le risorse inviate singolarmente saranno tipicamente MedicationRequest o MedicationDispense, anche se altre risorse come per esempio Provenace potranno essere inviate con lo stesso meccanismo</p>
	
	<h4>Aggiornamento del Dossier Farmaceutico</h4>
	<p>{% include sequence-2.svg %}</p>
	<p>Questa transazione viene utilizzata per modificare informazioni su risorse FHIR presenti all'interno del dossier farmaceutico.</p>
	<p>Può essere utilizzata per aggiornare, modificare e cancellare le risorse FHIR associate ad un documento presente nel FSE.</p>
	<p>Le risorse aggiornate singolarmente saranno tipicamente MedicationRequest o MedicationDispense, anche se altre risorse FHIR potranno essere aggiornate con lo stesso meccanismo.</p>
	<h4 id="alimentazione">Consultazione del Dossier Farmaceutico</h4>
	<p>{% include sequence-3.svg %}</p>
	<p>Questa transazione viene utilizzata per consultare il dossier farmaceutico per diversi scopi:</p>
	<ul>
		<li>recuperare le informazioni relative ad un paziente per</li>
		<ul>
			<li>ID prescrizione (NRE)</li>
			<li>farmaco</li>
			<li>periodo</li>
			<li>numero di lotto e farmaco</li>
		</ul>
		<li>recuperare le informazni su prescritto od erogato per numero di lotto e codice farmaco </li>
	</ul>
</div>
